波台 PS4 Pro Club 討厭區 (125)

最近開左隊波,唔小心D1左
想誠邀組織型球員

長傳急攻英雄主義死返你老母個臭閪
識帶返生個波猜到2046意識流養生團隊優先考慮
單刀都橫傳既求你請你一定要來

有興趣,可留TG

除左龍門,相信識踢既Ching係唔會受位置焗限倒

搵唔返[124]個post

12月5號開,所以125

馬列斯踢法收唔收
一場起碼兩球robben式入球

上面d要求講近我咁

我地鏝城踢法

係,我都係咁
真係唔小心D1左

爭咩位

hi

包皮唔要我地了？

樓主正125

有上面ALL,咩位都OK

搵緊人取代我

米95超級燒味前鋒啱唔啱

岩踢咪一齊踢囉

大家唔洗怕醜﹐岩踢咪一齊踢囉！

PUSH

我今晚開個新acc John ok

龍門收吾收牙

舊AC唔JOHN ?

其他位置重要好多

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過"豆"住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

唔好信樓主
之前入過隊同佢打過幾場 成日屌隊友 係真火嗰隻屌
屌到其他隊友唔敢出聲 走曬場
話就話唔打長傳急攻
入到去又係L1三角

玩玩下都冇心機玩嚕

各位手足 真係要謹慎揀隊

屌你老母
你屌走晒d人仲屈我

介紹下自己 ？

Add左未

啊叉黎

打開柱躉式前鋒 唔上腳唔鳩跑 做支點多

長期d1-3

隊波玩膠水人加長傳急攻，歡迎join

玩開泊大巴

我地唔想第7

push

大家自己諗吓會唔會無端端屈佢啦
真係有不愉快經歷先講

佢地d 要求同認真程度係d vpl 金杯8強 強隊既level
但明顯成隊連自己領隊既技術意識都唔到

DLLM!
隊長豬揸揸手做返好朋友OK?

Ching邊位
係唔係有咩誤會
求你講多D

睇你講野 你都唔係領隊

我都冇講自己邊隊

btw我真係唔係